一隻遊戲係邊幾方面做得出色先算神作?

畫質、AI、物理、劇情、遊戲性、聲優、女角人設
係邊幾方面做得出色先算係神作?

樓豬：神作必要條件，歐美出

遊戲性>>>other
Rpg類就 遊戲性>/=劇情>>>其他

如果樓豬咁舉例，音樂都應該計

要創新

當講到咁上下
樓豬又會拎crysis同half life 2出黎講